去e院探病都要帶口罩真係好嘔心

又要驚又要去都唔知博乜

你咪唔好戴囉，自己屋企人就話唔驚，但隔離床賴屎賴尿又咳又肺癆都咪話唔怕

樓豬醫院瞓緊冇人黎探病？

京梨傳演尐病人牙xp

大把

點會接觸到呀

飛沫傳染距離係 3尺
即係你坐2張床中間，兩邊都可以傳染你

好人好姐點會中招

其實除左驚探病條友中招之外
驚埋黎探病啲人傳染番啲病人